# Курсовая работа
### Cервис подбора рецептов

Позволяет подбирать рецепт по набору продуктов
Заполнять данными можно вручную и через подтягивание из какого-то существующего API или сайта
[Презентация](https://padlet.com/p4bp94qnf6/1tyhkwtf4xde0y7u/wish/2427593159)